// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa ibukota Riau?",
    answer: "Pekanbaru",
    options: ["Batam", "Pekanbaru", "Belakang Padang"],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Apa rumah adat Provinsi Sumatera Barat?",
    answer: "Gadang",
    options: ["Gadang", "Rumah Panggung", "Joglo"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Julukan kota Bogor adalah?",
    answer: "Kota Hujan",
    options: ["Kota Banjir", "Kota Panas", "Kota Hujan"],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Kapan Hari Lahir Pancasila diperingati?",
    answer: "1 Juni",
    options: ["1 Juni", "2 Juni", "3 Juni"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Kapan Hari Pendidikan Nasional diperingati?",
    answer: "2 Mei",
    options: ["3 Mei", "1 Mei", "2 Mei"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Sungai terpanjang di dunia adalah?",
    answer: "Sungai Nill",
    options: ["Sungai Kapuas", "Sungai Nill", "Sungai Eufrat"],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "WHO merupakan singkatan dari?",
    answer: "World Health Organization",
    options: ["World Health Orientation", "Why Health Organization", "World Health Organization"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Hewan yang disebut sebagai raja hutan?",
    answer: "Singa",
    options: ["Singa", "Harimau", "Macan"],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Mata uang Korea Selatan adalah?",
    answer: "Won",
    options: ["Won", "Yen", "Rupee"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Presiden RI ke-3 adalah?",
    answer: "Bj Habibie",
    options: ["Soeharto", "Bj Habibie", "Megawati"],
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Apa saja warna primer?",
    answer: "Merah, Kuning, Biru",
    options: ["Hitam, Putih, Merah", "Kuning, Biru, Hijau", "Merah, Kuning, Biru"],
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Di manakah lokasi Gunung Fuji?",
    answer: "Jepang",
    options: ["Jepang", "Korea", "Australia"],
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Apa mata uang Jepang?",
    answer: "Yen",
    options: ["Won", "Yen", "Dollar"],
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Ibukota Malaysia adalah",
    answer: "Kuala Lumpur",
    options: ["Yala", "Perak", "Kuala Lumpur"],
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Rendang merupakan masakan dari daerah?",
    answer: "Sumatra Barat",
    options: ["Palembang", "Sumatra Barat", "Yogyakarta"],
  },
];
